岩岩用1823app 問佢地請唔請人+ 幾錢人工

正等待回覆

1823算唔算政府工

🚬 🐳

再問下先

🚬🐋

Around 14k 有通宵更
其他高啲嘅位要有經驗先得

想升咪做兩年再考super or trainer

但好似做sales都仲快仲多人工 搵份五天工作屌打呢份自閉工

邊個黎 咁樣衰既

前破產管理署處長 黃小雲

但做乜成日見到佢

合約制非公務員

因為幾年前有條友話破產管理處個網站好核突，跟住署長幅相係第一頁，好似喺度恥笑緊佢